計我話，買中資股蝕錢嘅都係抵死

我買美股
tesla
ba
tsm
nvda
pltr
賺到傻撚咗
都唔知有咩因素令到你哋會玩中資股

投資紅色資本
就預咗有朝一日畀人共產啦
畀人搞都係遲早嘅事

共產黨要搞一啲企業，鍾意搞就搞，冇任何規矩可言
「市場監管總局依法對_____涉及壟斷行為進行調查」
其實間公司名，改任何一間大型中資企業都可以。

再加上上年我地班手足受到咁大痛苦，你哋班仆街仲玩中資股助長佢哋聲勢，推高中資市值。

而家你哋畀人割，我覺得完全係報應同埋天譴，唔值得可憐同埋抵死。 心好涼

壟斷 ： apple amazon Facebook google 比人查又唔見跌得咁勁，好想加倉

點解baba壟斷跌咁多...

因為 查壟斷只不過係藉口
共產黨只不過係想抄家

共產黨上將成個系統國有經營
國進民退

佢要阿里 比10% 了左件事 上年賺3xxx億 預左要比3xx億大陸班高官

輸死了, 救命呀爸爸

上次螞蟻金服都收皮啦
搞得你一次一定有第二次
今次係第二次一定有第三次

遲早畀人煎皮拆骨
共產黨統治之下正常企業係好難有發展空間
因為只要創新思維損害固有階層利益
共產黨就會伸出淫賤之手

賺蝕有幾咁出奇呀

唔通買港資果D垃圾咩買匯豐煤氣長和果D你教我點賺錢?

美股

鼓勵炒襲既國家 點會鼓勵創意
高官子弟繼續炫富 窮人繼續死慳死抵 工作24小時 交稅養官家子弟

連登股神又開始吹奏美股 識玩了

你用牛牛咪又係幫佢刷上app榜

玩9988輸到傻咗？？
飲東江水係被逼
買中資股係自願
兩樣嘢可以相提並論？？？

你咁撚戇鳩點解唔變聰明啲？？？
因為智商呢家嘢都冇得揀呀嘛

笑死人

樓主做乜用牛牛

咁既智商去炒股

都好過買阿里巴巴而家輸到仆街

變咗國企就唔會再搞

咁你咪死返去玩港股囉傻閪 成日講埋呢d廢話會顯得你個人醒d?

有啲人想挑戰下自己想喺最伏既市場最妖既股票上賺錢證明自己既實力
小弟自問冇能力玩港股去預測中共朝令夕改既政策
所以我都係玩返美股算

我見到嘅係美股升得仲勁
納斯達克瘋狂創新高

冇錯美股中概都會跟住升
不過一搵到錢就去畀人抄家咁解囉
阿里巴巴都唔係第一間啦
王思聰之前咪一樣收皮

樓主走先我掩護
成個連登都係baba 股東 話買股票唔講政治